612反送中大集會 之 孔明借箭

要說服嗰種驚死蝕底嘅香港人放下一天工作嘅收入去參加罷工真係唔容易，不過只要提醒佢地就在兩個月前政府當香港人係乞兒咁派咗4000蚊掩口費，以為我地就會好似澳門狗咁聽話，其實呢4000蚊應該夠一般打工仔一兩日人工有突，政府都冇諗過貼埋錢俾香港人罷工反送中，就好似孔明借箭嘅故事，大家可以將呢4000支箭痛快地射了！